［重要］暉明邨事件未完：對家只係拖時間，過咗年一定會啟用，必須全力封關，及盡快有共識揾其他地方代替

佢依家話只係準備，有需要先用暉明邨
但一過新年肯定多成千上萬新症
就算啲camp都唔會夠
暉明邨係必然要用
到時佢一定話冇哂位，新都起唔切
唔用暉明邨唯有俾人番屋企
咁就變咗其他17區 vs 粉嶺

所謂傾，只係拖時間
到時就脅其他17區‘主流民意’，‘迫切需要’
揾狗強行開路俾人入住

咁之後，萬一粉嶺有仲招呢？
係咪成個區變疫區？
上水大埔巴打使唔使封路？
⋯⋯⋯

如何安置疑似病人好易演變成十八區之間矛盾
777有極大空間利用嚟瓦解整個抗爭聯盟

要十八區盡快互相溝通，有統一立場，哩一兩日迫政府做野

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推行動

十八區塊鏈計劃

各自封關

death stranding送貨補給模式

都得
但封關都可以資源等方面協調

華明d 車可以去哂全港

所以各區唔好當事不關己

粉嶺失守就全港攬炒

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推

用曬狗屋同狗宿先好講唔夠位

Push

又係益支那人

再燒
燒到爛哂點用。